The schedules for 2 days' class

web应用架构 
burpsuite,wireshark等工具使用与了解 
基本实验环境与docker使用 
web认证暴破 
HTTP协议详解web恶意流量分析
敏感信息泄露攻击与加固

命令执行漏洞
任意文件下载漏洞
文件包含漏洞发掘与利用 
文件上传漏洞
session会话管理机制与越权

mysql安全介绍
sql注入漏洞与sqlmap使用 
服务端请求伪造与内网漫游
基础XXE漏洞与OOB传输

常见后门检测与分析
自动化代码审计与漏洞挖掘
CTF WEB比赛技巧与赛前指导
AWD基本概念与赛制介绍
